內循環即十年前提出既內銷，是真野？

即係十年都未搞掂

今次強制將你部份工資以消費卷形式支付

人民幣數碼化
基本上佢想做咩都得

即係「鎖國」政策，幾百年前都用緊

內需先啱

習總個雄安新區唔知去咗邊

老政重彈，舊酒新瓶